想搵返一幅 恥笑五毛嘅漫畫求幫忙

都幾出名,不過之前唔記得cap低
講條友坐喺度食花生， 睇住啲五毛好辛苦番牆出黎，鬥完幾句又要快快手返入去。

條友就坐喺旁邊睇戲

今日都諗起這張圖
sau d dai ba ng mo pei